我正式宣布第一回合佛利民技術性擊倒Sigma

Feel到你玩到佢嬲左

牙民搞到佢要整個活動出黎自嘲落台

其實佛利民同Sigma係咩人黎??

畀sigma用米奇老鼠聲、改花名指鹿為馬同埋自嘲表示自己唔care呢三招撚過真係會有創傷後遺症

點會，sigma sir秒左連登仔la

sigman 已成過街老鼠

真 佢同講恕我軟弱有咩分別

sigma大師不愧於戰略型呂布之稱…

好能失望

真
我宜家一用keyboard, ptsd就發作 開始手震